隔離post少朋友嘅絲打都唔想同me做朋友😿

點先可以識到啱傾嘅囡囡

唔緊要我無錢的

所以你唔會識到

騙色